---
title: 入骨缠绵
author: yam71921
date: 2023-05-01 00:00:03
category: stick_close
layout: post
lang: zh-Hans
depth: 1
toc: true
---

#### 作者：yam71921

---

苍是被弃天帝横抱进卧室的，既没有被封住功体，也没有被下药。但是苍并没有做出任何的反抗，因为他知道反抗也只是浪费力气。如果不能抵抗，至少，不要输得太难看。 

弃天帝对他的好奇其实完全来自于苍的倔强。 

………… 

弃天帝：半身已残，胸骨寸断，你还想困战？ 

苍：重点是，你能杀死吾吗？ 

弃天帝：你以为这个空间，真没人能动得了你吗？ 

弃天帝：愚昧的苍啊，可知人间唯吾弃天帝，才是永恒不朽。 

苍：关于你的永恒不朽，苍不禁想为你弹上一首凄凉悲曲。 

弃天帝：嗯… 

苍：就吾预见，唯一继承你血统的人还活着，你就无法临世。永远活在这个空间，真是好个寂寞的永恒不朽，哈！ 

弃天帝：你看见了什么？ 

苍：你的生与死。 

弃天帝：哈哈哈哈哈哈！你说吾寂寞？那你就永远留下做吾的奴隶吧！ 

………… 

苍跌进了一个十分柔软舒适的被褥，然而环境的舒适并不能减缓此刻的屈辱。像个玩具一样被人对待，这还是平生第一次，苍觉得心里被一浪又一浪的冰冷海浪拍打冲刷着。 

“你为什么……”话说到一半就停住了，苍想，对于这个人应该是无法以常理沟通的吧，所以话也就没有说完。谁料弃天帝似乎明白了他的疑惑，带着笑意告诉他： 
“哈，我只是……对自己的玩具很好奇。你，不是想解决我的寂寞吗？” 

苍在心里恶狠狠地吐槽：我从来没有想过要“解决”你的寂寞问题。苍双眼紧闭不愿睁开，也许是害怕一睁开就无法控制自己一拳挥向这个自大狂妄的神。万年牢里的种种折磨已经告诉他，在一个超越常理的存在面前，自己的武力值，是微不足道的。 

一只温热的手掌贴了上来，苍惊讶于此人的手温为何会如此的……适宜。就像是腊月里的温泉，刚刚好的温暖。紧接着，细腻而绵密的吻落了下来，弃天帝的举止温柔而得体。这让人无法想象这是在万年牢里狠酷折磨着自己的人。不过，即使是在动刑的时候，弃天帝的举止不也是那么高贵得高不可及么。 

弃天帝看着自己身下这个玩具。他觉得苍真的是很可爱。尤其是眯着眼睛发呆的时候，苍的身上会散发出一种纯粹的安详的气质。这让弃天帝万分着迷。可惜这个玩具的倔强却令他非常的不满。苍每一次的抵抗都可以彻底的激怒他，令他忍不住去用尽一切手段去折磨苍。可惜虽然苍脆弱的模样很美很动人，甚至能让他重新感受到已被他遗忘甚久的神的怜悯之心，但是，他担心有一天苍会一不小心就这样死去。毕竟像苍一样的人类，太少太珍贵了。对于这样的存在，他想更深入地去了解。更进一步的了解，最好的办法，不就是付诸眼前的行动么。 

苍的肌肤是非常诱人的蜜色，纯洁的处子之身有着无可比拟的圣洁光辉。低头轻轻地啃噬着锁骨周围的皮肤，右手抚上苍的胸口，感受着年轻的人类的心跳。弃天帝很久没有接触过人类了，也从来没有过似这般的近距离接触。原来人类中，也会有如此纯洁清澈的存在。嘴角竟忍不住勾起，齿间的力气加大，用力地咬了一口。 

“啊！” 

头顶传来一声小而清晰的呼喊，这让弃天帝心情大好。弃天帝本来并没有对“交合”这一万物生灵的繁衍行为抱着多大的兴趣，他最初的本心只是想贴近苍而已。贴近，贴近，再贴近。 

亲吻如流水落花一路漂到胸前。灵巧的舌头围绕着突起的周围打转，感受着这格外细腻敏感的肌肤。苍的呼吸加重了。 
苍以为自己可以像一尊石像一样岿然不动，但是他显然高估了自己的修为。现在的他咬着自己的下唇，忍下一波又一波不知从何处而来的颤栗和呻吟的欲望。 

满意地看见两粒果实在自己的拨弄下艳丽而挺立，弃天帝伸出手指兴趣盎然地玩弄着。一会儿用拇指按压着可怜的乳尖，一会儿用两指将乳尖拉起，或者用手指揉搓着，似乎百玩不厌。看着乳尖似乎被自己玩儿得不如之前挺翘了，弃天帝生出一丝不满，低下头用上下两排牙齿摩擦着那瑟缩的小巧。两只手则在苍的腰部细细的摩挲着，感受着身下人每一丝微弱的颤抖。 

就算苍此刻功体未被封，也实在是做不出什么有效抵抗了。双手连握紧床单的力气都是勉强，全部的心力都用来抵抗自己正在一点点高涨的情欲。弃天帝的双手像是沾满了最致命的的魔力，所过之处都染上了无法摆脱的可怕火焰，将自己的理智一点点燃烧殆尽。呻吟压抑在喉咙中就要冲出，而那个可恶的弃天帝却还在游刃有余。 

弃天帝终于玩腻了两颗饱受关照的果实，目光下移。他知道人类同性之间的亲密关系是如何发生的，只是亲身实践却是从未曾有过。将苍的双腿拉到最开，轻轻抚摸过已些微苏醒的分身，带着一点狭促的目光看着苍，低下头去，附在那人耳边轻声说：“苍，你为什么要压抑自己？”说话的同时，一根手指已经深入了苍的体内。 

“唔……”尖锐的疼痛拉回了刚才就要失控的理智，让苍重新冷静了下来，虽然已经做了很久的心里建设，但是真正到了这一步的时候，苍还是觉得自己像是被人狠狠抽了一个耳光。体内的手指毫无怜香惜玉的意识，凭借着主人的心意在体内好奇地四处探索，一根似乎还不够，不一会儿又增加了一根。随着增加的手指，苍头上的冷汗又是一层，但心里却更害怕接下来的事情。 

“明明你的外表那么冷淡，却没有想到你的‘内在’却是这么火热的。”邪魅低沉的声音在耳边环绕，引来又一次的颤栗。弃天帝从袖中拿出一个纯银雕花的小盒子，一打开它，一阵淡淡的百合香味就四散开去。指尖沾了些许的晶莹膏体送入苍的体内，借助润滑的效果，手指向深处又更近了一步。当四指终于都可以自由的在苍的体内进出的时候，弃天帝觉得火候已经差不多了。 

弃天帝终于开始井井有条地脱着自己衣冠整齐的服饰，华丽而沉重的头饰被取下，一头华美的乌黑直发披散开来，犹如九天悬河。 

炙热的物体缓慢而坚定地进入自己的身躯，苍虽然痛恨却又无力抵抗。这是一种十分缓慢而强烈的痛感，身体从内部分裂成两半，疼痛从中枢传达到四肢，软绵绵的身躯已经做不出任何的挣扎。炙热的物体在体内四周探寻着，仿佛在搜索着什么似的，苍难以继续忍受着难以看到尽头的羞辱，只希望弃天帝可以速战速决。突然，身体被人猛地翻了过去，苍的内壁柔嫩肌肤被狠狠地摩擦了一圈，痛呼脱口而出。双手勉力支持在床头，弃天帝从背后握住自己的腰又继续开始了反复深入的抽插。 

看着眼下人光滑的背部和起伏有致的线条，弃天帝的眼里升起了自己都不曾想象过的强烈欲望，第一次，如此深切地渴望得到一个人。加快了腰部的速度，想要看着眼下的人一点点的崩溃，求饶。苍的内壁紧紧地包裹着自己，温软火热，在弃天帝不小心碰到一点的时候，紧紧地收缩了一下，让弃天帝差点失控。仿佛找到了有趣的东西，弃不停地蹂躏着那神秘的一点，惊喜地发现刚才还倔强不出声的人现在居然抖得像风中的落叶。 

“啊…………呜…呜………………”苍难耐低吟着，手指因为快感死死地攥着床单，为了防止声音的溢出，口中紧衔着一缕垂落的发丝。身后人精准而连绵的撞击让自己的身躯违背了意志随着本能摆动。百年清修毁于一旦而自己却在享受着这黑暗的沉沦。这个想法让苍无比的愧疚而悔恨，泪水不知何时一滴滴地滚落。一声尖锐的呻吟后苍颤抖着泄出了宝贵的精元，双手渐渐无力支撑上半身，缓缓摊在了床上。弃天帝把人抱起背对自己放在腿上，这样的坐姿让弃更加深入，怀里的人又是一声呻吟。 

进进出出的行为好像永远也不会厌倦一样，持久得令人绝望。一双灵巧的手再度抚摸上自己的胸口，唤醒自己才刚刚消退下去的欲望。连咬牙的力气都懒了，闭上眼让自己靠在那人的胸膛喘息。谁知那个人居然牵着自己的手覆盖上了自己的分身，奇异而新鲜的感觉吓了苍一跳，苍从来没有给自己解决过这种问题。弃天帝的手好像在教幼童书法一样握着自己的手，在分身上下左右爱抚，无微不至。 

弃天帝低头看着怀里人绯红艳丽的容颜，舌尖在颈部来回舔舐，带着他的手抚上那一处的时候，苍猛然瞪大的双眼里透出的无辜和诧异让他心生爱怜。唯有这个人，自己绝对不会放手。 

引领着苍的双手绕着铃口在来回抚摸，另一只手照顾着下面两个小球，感觉到苍的颤抖和呻吟越来越腻人，于是加快速度，让苍在自己的手上又泄了一次。 

“啊……啊啊……够了……究竟……你……到底……啊”苍被弃天帝仿佛永无止境的体力折磨得疲惫不堪，但是更无法忍受的，是自己在他的身下却又得到了至高无上从未体验过的快感和愉悦。刚刚发泄过的分身在敏感点的反复刺激下又抬起了头，苍觉得自己很有可能会死在这张床上。巨大的愉悦和痛苦让苍脆弱的犹如初生婴儿，坚韧的心墙在这漫漫长夜中不知何时已被摧毁，只剩下刚来到这清明天地间时的一份赤诚与坦白。眼角承载不下的泪水潸然而下，沾湿了一大片枕巾。弃天帝听见了苍的哭泣，但是把他背对着自己抱着怀里的姿势却无法看见其模样，于是弃天帝干脆又换了一个姿势，让苍双腿分开坐在自己的腿上，正对着自己搂在了怀里。怀中人颤抖的睫毛和湿润的鬓角让自己起了一点的愧疚心，弃天帝默默吻去了眼角的晶莹，又吻上了苍柔软甘美的双唇，呢喃低语道：“为什么哭了，不舒服吗？”苍扭头，不肯做任何回答。弃眉头微蹙，加深了这个吻，并决定今晚不再询问苍任何意见。 

时而温柔沉稳时而激烈勇猛的冲刺让苍全无招架之力，只能一概接受，呻吟早已无所顾忌地在红烛摇曳的室内缭绕不绝。两色发丝在缠绕中全然不分你我，荡漾开无尽的淫靡。 

一夜蚀骨销魂的缠绵直到东方微亮才歇止，小心翼翼地将累得一闭眼就睡晕过去的苍搂在怀里，弃天帝也入眠了。 
